\section*{}  % Ici vous pouvez mettre citations et dédicaces ...

\begin{flushright}
\vspace{1.5cm}
\squote{Imaginez un monde dans lequel chaque personne pourrait partager librement l'ensemble des connaissances humaines.}\\
\vspace{0.2cm}
\textit{- Jimmy Wales. Fondateur de Wikipedia.}
\end{flushright}